其實朋友之間應唔應該講政治？

首先講講我立場：
100%反送中，撐學生。
幾乎咁多次都有出黎遊行，見到d義士比警察打我都會好嬲。
我個人主張和平示威（當然衝擊個d我唔會屌佢地，各人表達方式不同），
我身邊有個都幾friend既老友係前線義士，所以我都幾擔心佢。因為我係個種唔會企得太前既人，我個friend佢會覺得如果係支持就應該企前d同激烈d,咁先叫有行動會比政府知。
但我唔太認同姨樣野，所以佢有時有意無意咁比說話我聽，話我立場偏藍絲，立場同佢唔同。有次仲差d嘈起上黎，佢話：咪繼續做港豬過你既生活囉！
我真係冇偏藍絲既意思，同埋我都有為反送中遊行發過聲，我唔明我朋友點解會咁睇我，聽到佢咁講真係唔開心左。
朋友之間係咪唔應該再討論政治？即使政治立場係相同...

好心你喇有班咁好嘅兄弟肯為香港拋頭顱灑熱血都仲可以冇膽同佢地企埋一齊仲好意思講出黎咁撚冇用就死返入去你呀媽個臭閪度喇廢柴

樓主和理非姐 大家講好咗兄弟爬山 唔係咁都要屌啩

所以唔衝個班都係廢柴？姨個正正係我同我friend既矛盾位。
我個義士們係搵命博，亦衷心感謝。
但香港其實仲有一班係想和平表達訴求，點解講到我地都有問題咁？其實我地有咩錯？

想和平既原因係咩先
武力潔癖?有邊個唔想和平了事 和平完對家有回應咩 抗爭點都要督到對面既痛位先爭取到d野 罷工同不合作運動既原理都係咁 和平遊行係最無撚用既示威方法

紛爭來源於價值觀有異而不能換位思考
點解和理非同勇武嘅取向會有矛盾
就係因為佢地認為矛同盾只可以相互較量
但其實矛同盾都可以一致對外 互補不足
對於我嚟講和理非為正 勇武為奇
只有正奇合一先可以將我地嘅優勢最大化
唔好單單講今次
好多時候太多人都習慣用排外鞏固自己嘅group identity
只有放下成見 我地先可以走得更遠 達致我地嘅最終願景

唔講好過講，藍絲新移民好玻璃心，講少少就對號入座